如果我bid 一張湖廣鐵路債券番嚟，然後去西九求請願...

唔知美帝會唔會幫手宣傳呢
大大力推「中共還錢」「中共回水」呢啲口號

再者
咁多同胞年終畀政府同銀行呃錢
如果佢哋有樣學樣
走埋嚟叫埋一份就好笑

三千幾蚊港紙一張
唔駛眾籌都買得起
之後示威出師有名

美帝搵到條咁靚嘅橋撚狗
香港人冇理由唔幫吓手

果然係郭嘉再世支持

［開心大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

叫吓叫吓
啲人會開始懷疑
中共其實係咪冇哂錢

支持

3千幾蚊，Make noise 都抵

推

有美國我就推

有閒錢可以玩下

要求中國還債記者會

好似共狗操控日本軍票咁處理

其實搵幾廿人夾錢都得
要個gimmick 姐

yes 搵幾十人
一字排開

隨時成百人夾
人人畀$30蚊

Pish